如果新形冠狀病毒叫「新形」，咁下一隻發現嘅病毒應該叫咩？

武漢肺炎就武漢肺炎啦！！！！
依家當出iphone呀！？iphone 1234。
弱智。

之後咪叫SARS-CoV-3 lor
甲乙型肝炎之後咪又係叫丙型肝炎

咁如果武漢再出一隻又點算

新型

異形

答案係李斯

武肺 v1.1

武肺2.0

笑q死

plus? ver. 2.0? 新新？改？戒？直接叫武漢肺炎就好
就算異變到第幾代 都係武漢肺炎

速度好快……不嬲有呢幅圖？

新形武漢肺炎

新型新型冠狀病毒

十年一遇新型冠狀病毒

百年一遇新型冠狀病毒

武肺s

武漢肺炎係病，唔係病毒

You right

新冠肺炎，ok？

威力加強版